鐳射筆單野唔好比人spin走！！

今日見到post有人搵湯博士。但我想講支鐳射筆幾大能量跟本唔係重點。

今日警犬記者會示範鐳射筆嘅危險性。目的就係為左Spin到大家討論浸大學生會會長係咪真係有買高能量雷射筆。

一樣野係咪武器，唔係睇佢殺傷力幾大，而係睇用嗰個人點用。警犬最大問題係佢覺得你買一般野都可以懷疑你買武器。咁政府不如起liscense唔比人買摺凳，刀，不如禁埋火機，遮，行山用品，飯煲一樣可以做武器，然後叫警犬又示範下點樣用日常用品整爛張報紙咪得。

鐵通可以係水喉可以係殺傷力武器咁點解啲白衫唔拉晒佢

如果咁著火係危險 火機都好大獲

啱呀。所以警犬跟本係狡辯！！！！

唔好比警犬spin到去買鐳射筆=射狗

係呀，買油你都仆街。屋企有剩小心比人上門查。

呢啲咪就係Slippery Slope囉。例子:

Argument 1: 你買A
Argument 2: A可以攻擊人
Conclusion: 你攻擊人

ON9999999

佢唔出嚟講嘢仲好地地越講越撚興佢老母臭閪
佢唔出嚟講嘢仲好地地越講越撚興佢老母臭閪

所以重點絕對唔係支筆可唔可以射傷d 狗，射唔射得盲隻眼，而係買筆本身不是犯法行為，警察在沒有合理懷疑情況下拘捕市民！

唔好俾人帶風向
住焦點係警方濫權
個問題唔係枝野傷害程度
係買呢枝野俾人捉既合理性！

support

1.佢地聲稱方仲賢係拒捕
2.因為1 佢地話有合理理由懷疑買筆係攻擊人

冇錯

我見好多人走去討論警察個demonstrat，走去講支筆係咪真係勁

其實唔需要向住呢個方向諗架，無論支野真係勁，警察本身就唔應該拉

例如cutter係文具，cutter夠勁去殺人啦，下次我去討論個方向唔通又去搵一大堆野證明cutter唔夠力殺人咩？摺凳可以係十大殺人武器添

個重點係冇任何動機 可以證明一個人買呢d野就係想攻擊人丫嘛，唔駛同警察喺呢d位上面玩泥漿摔角架

有人使用鐳射筆向示威者指示警察封鎖線，提醒他們避免與警方發生衝突。

下？而家拒捕都係理由？咁佢一開始憑咩捉人？就係無犯法先拒捕。唔通等到比佢捉返警處先話自己無辜？

推呀，記者會跟本唔洗搵咩專家。高能鐳射筆會唔會傷人跟本唔係重點

我係見到有人提出搵湯博士先至講。希望大家唔好中計！！！

我剩係睇左立場份野
呢個係佢地point
反駁到呢樣野就係我地反殺

浸大學生會長被捕 O 記：休班警搜出十支「鐳射槍」 男子試圖逃走 有合理懷疑犯罪

所以你講得岩
個重點係一開始點解要拘捕佢
而唔係咩功率距離燒唔燒到張紙問題
(當然個實驗本身都on99)

你知我知個啤眼佬都知
對家想用呢樣野spin我地注意力
同埋洗藍絲腦等佢地認為支野好勁 一定要拉

推番上去
個火力實驗點樣完全唔係重點
佢地係用呢招spin注意+洗冇讀physics果班人腦

推

試下用歸謬法咁諗，依家情況係出街買支水飲就畀被拉左，原因係因為有人用水樽扔人，所以水樽就係攻擊性武器。條水幾大支咩size唔係重點，重點白色恐怖，定罪唔對等，元朗黑社會拎水喉通都冇問題。

推呀！！！比多啲人睇。話撚知你叫愛恩斯坦出黎解釋，支筆有無攻擊性跟本唔係重點。

況且，咩叫有攻擊性？榴連菠蘿算唔算有攻擊性？

唔。好。比。人。Spin。